{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000388",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H119234",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "원할머니본가"
    },
    "text": "「ウォンハルモニの実家\\n\nソウル中区黄鶴洞1685\\n\n韓国料理、11:00~23:00、年中無休、134席、清渓8街で小さくて素朴なボッサム店として始まり、今は誰もが知っているボッサムの元祖として定着したところ、ウォンおばあさんの実家。 ここに行けば、いつでもお客様の幸せのために真心を込めた心で作る安全な食べ物に出会うことができる。 ウォンおばあさんの実家では「『顧客の口にぴったり合わせたような醍醐味』」を出すために几帳面に材料を選び、手入れをして手作りの味そのままお客様の食卓にもてなす。 雰囲気もリラックスして居心地が良く、家族、友人、恋人誰と一緒に訪問しても最適。 真心を込めた健康的な味！ウォンハルモニの実家でポッサムの本当の味をそのまま感じてみよう。」",
    "QA": [
        {
            "question": "ウォンハルモニの実家はどこにありますか？",
            "answer": "ウォンハルモニの実家はソウル中区黄鶴洞1685にあります。"
        },
        {
            "question": "ウォンハルモニの実家は何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "ウォンハルモニの実家は11:00から23:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ウォンハルモニの実家は何席ありますか？",
            "answer": "ウォンハルモニの実家には134席あります。"
        },
        {
            "question": "ウォンハルモニの実家はいつからボッサム店として始まりましたか？",
            "answer": "ウォンハルモニの実家は清渓8街で小さくて素朴なボッサム店として始まりました。"
        },
        {
            "question": "ウォンハルモニの実家はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "ウォンハルモニの実家はリラックスして居心地が良い雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "ウォンハルモニの実家で提供されている料理は何ですか？",
            "answer": "ウォンハルモニの実家では韓国料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ウォンハルモニの実家の料理は手作りですか？",
            "answer": "ウォンハルモニの実家の料理は手作りです。"
        },
        {
            "question": "ウォンハルモニの実家で食べることができるポッサムはどんな味ですか？",
            "answer": "ウォンハルモニの実家で食べるポッサムは真心を込めた健康的な味です。"
        },
        {
            "question": "ウォンハルモニの実家は誰と一緒に訪問するのに最適ですか？",
            "answer": "ウォンハルモニの実家は家族、友人、恋人誰と一緒に訪問しても最適です。"
        },
        {
            "question": "ウォンハルモニの実家では何を大切にしていますか？",
            "answer": "ウォンハルモニの実家ではお客様の幸せのために真心を込めた心で作る安全な食べ物を大切にしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 245,
        "QA": 413
    }
}